女朋友嘴嘟嘟 點忍到！

不服來辨

有牙屎

豬扒都係肉，好過你自潰